Acer Nitro 5, AN515-55-51 $7150 想問下咁算ok?

Acer Nitro 5, AN515-55-51ES, i5-10300H, 8GB DDR4, PCIe 256GB SSD + 1TB 5400rpm, IPS 15.6 FHD 1920 x 1080, LED-backlit, Anti-Glare , NVIDIA®️ GeForce®️ GTX1650Ti V-RAM 4G-GDDR6 , Black, Win 10 Home, 2.3kg, 2 years local warranty (Include first year ITW)

Hkd $7150
想問下咁算cp高？

普通啦

一般 都係咁上下spec

有冇好介紹？

因為我見Acer NITRO 5 AN515-54-500J
都賣緊7050

處理器: Intel i5-9300H
作業系統: Windows 10
顯示屏: 15.6吋
解像度: 1920 x 1080
記憶體: 16GB
硬碟: 256+1000GB
硬碟類型: PCIe NVME SSD + HDD
顯示卡: NVIDIA GeForce GTX1650(4GB GDDR5)
光碟機: Nil
重量: 2.3kg
尺寸: 363.4 x 255 x 25

邊到賣

官塘
但 private offer黎 本身電腦節會賣既機黎

呢部應該2019年

十代cpu 算高cp